一息尚存 抗爭到底

睇完呢張相 喊咗

推

唉, 香港人永遠都做唔到咁嘅抗爭

臨死前的一刻.... III

對比返個年齡，同年紀嘅香港人做到，係班老屎憶中意返工啫

2019早期都有.....

你睇呢個post冇乜人應, 再望下最新同熱門係咩post就會覺得好心淡...

😫😫😫😫😫😫

呢啲先係真抗爭到底

屌你老母啦 好多手足就係做到變無可疑

生於亂世

可以失望
但不能絕望

我係指全民參與

班死分化放負撚最叻係咁講

巴打

推呀
呢種精神值得學習

緬甸四千萬人口 得嗰幾十萬人抗爭

香港七百萬人 起碼二百萬人遊行

遊行點同打仗呀？

願粹我命

勇士 RIP..

仲救緊...?

RIP左了,
回光反照前做的手勢......

共狗幾時死

咪比捉鬼撚趕走哂囉

一息尚存，移民到底
新香港，加油！
香港人！移民！